陶輝陶輝咬住陶輝

咁大單公職人員行為失當罪唔好比單冰毒案蓋過呀

啱
反貪污 捉陶輝

就係又想用其他野去spin

反貪污 捉陶輝

今晚12點前我要見到十萬訂閱抵制tvb民間自發gp

推

兩單都唔可以spin 走，應該加埋一齊睇，而家係成支狗隊腐敗

咬住 國際戰役

煲大職位高既陶輝先啦
蘋果咁窮都落力搵齊料
大家齊齊落力反貪